屋企有藍絲又唔想反枱既入黎

如果各位手足同住既父母或親戚係藍絲，而且係叫唔醒個隻

今日開始每日係屋企大大聲播願榮光歸香港洗佢地腦，務求令到佢地有一日係街聽到我地大合唱既時候就算口唔唱，心入面都要哼埋一份，要佢地感受到香港人前所未有既團結，從而種下獨立既種子

咁樣又唔洗同佢地口角，又洗到佢地腦，就算真係冇用咪當自己溫習下歌詞

P牌仔第一次開po 屌細力啲